虛擬貨幣上樓機會喎⋯⋯

其實所謂嘅虛擬貨幣您地用咩渠道去買賣呢？
聽講虛擬貨幣數量有限....

short sell左幾皮

現家太遲啦

你用咩買賣？

lihk

Tidebit

Plus500 有冇人用過？

兩登仔:接火棒